[潮流]見到呢款韓仔look唔講以為去左庇護工場

加埋個表情動作 成個弱智仔青山走犯咁

有無巴打改下圖

唔使改 依家已經係庇護工場look

Oppa

好似係某個香港youtuber

人地有女食呢

我都覺

Bomba嗰個Felix嚟

6 70年代香港look

依種鞋真係得啲猥猥瑣瑣、喺公園兩手擺背後拎住份馬經揈揈下，擔住枝牙簽，再行去啲捉棋阿伯隔離指指點點嗰啲老坑先carry到

為咗食女做智障
你都算垃圾

成日女女女，人生只得咁樣？

女真係好撚重要 不過為左食女而扮智障，我真係做唔出

仲有幅柒到喊圓姑碌鐵框眼鏡

成班思想仲停留係幾十年前
出去望下個世界啦
以前就叫做柒 而家現實世界係叫做潮呀
你班毒撚係屋企笑人毒果陣我已經用咁既look溝左十幾個靚女屌

阿伯ho ball

庇護仔發現案

喇叭褲十幾年前潮流，我好似冇記錯

扮埋韓仔碌鳩咁細就100分

你溝啲盲閪呀 ？

庇護工場入面都有女
點都會有人溝既

又出黎撚狗

學友

我地型好多

韓國咪世界最大庇護工場囉

又係你呀

駁唔到

笑死

我唔準你咁樣侮辱庇護工場

圖中嘅ching最多可以話毒同on9,但衣著一定唔夠圖中嘅偽韓狗柒

我認為T Shirt加短褲(正常嘅)，點都唔會柒得過韓狗look

如果呢 啲韓狗衫係潮流嘅尖端，咁我寧願一世做毒撚

唔好再講事實喇，庇護工場班工人面對唔到㗎啦

有人唔做做泡菜狗

難道唔係睇樣

鴨嘴帽+文件夾都可以賣貴成舊水 有咩無可能

你條臭閪都幾好野

呢條友其實咩事

其實衫褲問題不大
係對鞋同個pose

現實係勁多𡃁妹都鐘意

連登仔好細粒

我覺得
戴住頂鴨咀帽粒撚到睇唔到野,
再加件oversize 既衫
再着條緊身褲

仲7 啲

講到你自己唔係連登仔囉

笑撚到
毒撚

連登毒撚批評衣著

又黎 毒撚圍爐
其實唔撚係韓仔著先
唔識潮流既就一尾話韓狗帶領咁
韓國不嬲左抄右抄 日本外國一早有人著啦
都唔明你地班毒撚 著得柒就算啦 又要笑9人

話知你係青山走犯啊，反正女仔就係中意呢種

潮流唔一定係型 可以好撚柒 同你個樣一樣咁柒 懂嗎

好柒

你識啲女低質就唔好講出嚟啦

何嘗你又唔係一個連登毒撚

連登仔屌連登仔

潮流分兩種
一係帶領潮流好撚型 EG: EDC、GD、簡而西
一係柒到無倫當係型 EG: 香港各種跟風韓西、余文樂、樓主張圖
要潮唔係問題 你著得型自然會讚
但唔好鳩流流咁柒當型 仲要話人毒撚唔識 強行扭曲人地審美
真係好肉酸

好大浸酸味

其實真係唔識而家既潮流係點, 例如著NIKE拖鞋再著襪出街, 以前咁樣做實俾人笑死, 而家就係潮人著法? 我真的不懂了

都係睇樣姐

你話衫褲穿搭 係潮流 你覺得型 外國型人咁著 都由鳩你
但個表情動作想點 小兒麻痺咁
就算審美眼光幾唔同都唔會覺得個表情動作係型
真係柒撚到好監介

睇死呢個po八成都係衫都唔識襯 牛仔褲加件柒print tee既毒撚 唔排除有識著衫但真心覺得柒既

利申 反泡菜 但見到d完全接受唔到新潮流/另類風格既毒撚真係好想笑
著衫人人有唔同風格 但我都幾肯定上面大部分都比呢個所謂庇護工場仔屌打
btw 連登仔批評衣著

屌,個撚樣COSPLAY緊死亡筆記個L咋,不過還原度接近0

條牛條褲 加分界頭
好似去返90年代

因住俾泡狗話你睇動漫睇上腦啊你

我又唔係個偽韓 肉柒酸

似唔似庇護工場我唔知
但著得真係好似阿源

著nike拖再著襪係到宜家都會俾人笑 至少我由以前都宜家都會笑

睇人架姐

死毒撚死走啦

偽韓型過你

我話佢係潮流 佢就係潮流

好似係Felix黎

你話㗎咋，冇人認同你㗎

話時話bomba去撚咗邊？

鬼佬唔係無敵，咁嘅look行路咁嘅死款都係似啱啱食飽行緊返去庇護工場喎

邊撚個，俾link入去恥笑佢啦
又係連登圍爐

bomba會唔會mon post

金鐘.jpg

你連呢個係咩look都未知 庇護工場

香港興呢啲LOOK先好
最舒服係咁著

理鳩你咩look，邊個名人著，著咗就變steve jobs?

咪又係柒

樓主同班毒撚又拎優越感 人地oppa幾撚高 你班毒撚多數170都冇

170cm咋，咁都可以攞嚟打飛機
你唔講我以為個韓國基佬兩米高

成日用女去評量人既高低 橙

本身好唔開心 一睇到張圖就笑到抽筋

幾靚仔
身型又靚

掩住樣都幾靚仔
使唔使咁自我陶醉啊

打不同

屌又post,唔洗討論啦